點解第二次同第三次杜牙根之間, 要隔兩個星期先可以做?

有冇牙醫可以解答一下
正常第三次(即係最後一次)會做些什麼?

？？？